疑似搵到煽惑暴動既疑兇

既然梁天琦煽惑暴動罪入唔到，咁呢個人相當有可疑